pada masa kuliah saya belajar beberapa macam programing dari mulaia pascal, java, python, html, php, css 
hingga membuat game 2d dengan menggunakan unity. Namun, saya hanya mendapat kan dasar dari pemrograman tersebut 
sehingga saya tidak benar-benar menguasai suatu bidang. yang pada akhirnya saya mengeksplor banyak hal namun hanya pada level dasar 
karena tidak terbiasa mendalami secara mendalam suatu pemgrograman